有邊隻股除淨完即刻/幾日內派息？

以後要加入做揀股指標之一，容不易其他股好似大貓咁彈弓手

2638
6823
2個星期內就派

呢兩隻都幾好

港燈同系嘅長和重快，10日內派息

其實冇乜所謂
除淨前入》除淨後跌價賺息
除淨後未派息前入》除淨後平價買

有所謂 隔太耐除完又取消咪pk

大貓呢啲十年一次極端例子就算啦
早排個個一聽到xx年低位爭住入話收息
笑到我噴飯

依多咗個玩法

除淨前入》除淨後跌價冇息